條女唔重視我

佢本身份人都幾social，同我一齊之前已經同男仔玩得幾埋，但嗰時我冇權干涉佢
[member]一齊之後我有同佢傾過，佢話覺得我太管束佢，但都表示會收斂下
前排佢同一個女frd去旅行，話想見識下當地club 由於行程係喺我地一齊之前已經編好，所以縱使我好唔放心都只能放佢去。 雖然佢因為一啲特發事所以最後都係無落club，但睇得出佢無諗過為咗我而唔去
另外， 佢主動同我講佢去玩嘅途中有條唔識嘅仔揾佢地影相，仲send咗幾張佢地合照畀我睇。 由於張相係用條仔部手機影嘅， 所以我條女就用佢自己部手機影條仔部手機。 我睇睇下啲相，忽然發現其中一張條仔部手機螢幕反光，見到我條女同條仔頭貼頭笑得好開心咁喺度影部手機 我問條女佢就話角度問題，其實無貼。我無追問。
最後，佢經常性夜晚傾傾下wts突然無咗人 我已經係秒回佢佢都可以話傾傾下訓咗。叫過佢眼訓同我講，佢好完之後嗰晚照樣突然消失 有無諗過我拎住部電話等佢嘅時候，個心情由期待轉為失望嘅時候係幾煎熬。等咗佢三個字無覆，可能有嘢忙緊呢？等咗佢半個鐘無覆，應該沖緊涼？等咗佢成個鐘都未覆，唉，睇嚟瞓咗。如果真係重視一個人，有咩可能會話瞓就瞓，睬都唔睬下你？
其實仲有啲鎖碎事無題，把口就話掛住我，實質就。。。
我好愛佢，自問廿四孝男友當之無愧。有咩方法可以令佢著緊我多啲

首先，你要唔著緊佢

人就係犯賤

一齊幾耐？

半年都嚟

我同男朋友都會覆覆下whatsapp訓咗
好眼訓都好難次次都提你先訓嘅

睇字都覺得你chur，但你女朋友都未玩夠

你真係好chur 太chur好煩

岩啊，等你唔care時，對方就會care你

好chur咩 其實點先睇落冇咁chur
即係唔好太著緊佢？

我都會 拎住部電話就訓著左

搵d野自己做下喇 打機又好 睇書又好
到時係佢搵你唔到添

我都係咁 未玩夠唔會重視我

I know that feel

點解你男人老狗都可以咁煩...

因為真係好眼訓，字都打唔到
試過夾硬覆，第二朝醒咗九成錯字

有自己生活，唔好成個世界剩係圍住佢轉
你都有朋友有自己興趣，可以平衡返
要唔着緊就一定難，係表達方式問題啫

不過你女朋友旅行嗰件事似未玩夠
你試下唔咁癡身有冇用啦，始終呢啲方法終身受用

DLLM死基佬

好老實，我之前都同你一樣，自己太上心
試吓完全唔理佢，會有意想不到的效果

當你付出100%你自然想對方都付出100%
當得不到預期結果，你會變得更失望

共勉之

I know that feel bro, 嘗試緊去唔理佢咁多

又係我 我諗緊其實問下佢對我嘅感覺係點 會唔會有用 至少起碼知到對方係點諗

可以忍心唔理佢咩 萬一佢都唔理你咪係咁先

帽事既

我都係咁啦我條女都唔係成日主動搵我 咁咪搵啲嘢做分散自己注意力囉

你唔係呢類人 就唔好癡埋去呢類人身邊
未玩夠既 你幾重視都係假
玩唔起既就及早離場 止蝕

岩 未玩夠既女好恐怖

見成日連登撞到，有興趣可留tg幫你諗下計

你話想問佢對你咩感覺，對方應該黑人問號多過認真答